印度男旅客褲內疑有大便 海關查驗竟是真黃金

這名男子身上帶有深黃色糊狀物質，他用膠帶把包裹綁在他的褲子內。(網圖)

日前，印度德里國際機場海關進行安檢時，發現一名從杜拜來的男旅客褲子內夾黏了一坨「大便」，看起來十分噁心。然而當海關進一步查驗這條深黃色糊狀的物體，發現這根本不是人類的大便，而是約650克的「金漿」，整條價值2萬871美元的真正黃金。

據外媒報導，12月11日，德里國際機場一名男子安檢時被金屬探測器發現身上帶有深黃色糊狀物質，他用膠帶把包裹綁住他的褲子內，海關要求查驗打開包裹一看，發現內裏藏有一坨咖啡色黏稠物體。

「我們一開始以為是人類的排泄物。」海關當場沒收這份深黃色包裹，沒想到進一步焚燒加熱查驗時，意外發現這不是一坨屎，而是真的黃金，價值2萬871美元。

海關懷疑這名男性想要走私黃金入境，將其先行扣留。不過由於黃金的價值不夠高，因此這名男子可以選擇支付關稅和罰款，然後領回這坨「黃金屎」。

這名男子身上帶有深黃色糊狀物質，他用膠帶把包裹綁在他的褲子內。(網圖)

呢D就有圖

你好玩唔玩，玩屎？

真金不怕火煉

滿城盡戴黃金屎

連登新規矩？
呢d post 一定係圖放最頂等你避都冇得避

未食早餐？

痴撚線有屎

//「我們一開始以為是人類的排泄物。」海關當場沒收這份深黃色包裹，沒想到進一步焚燒加熱查驗時，意外發現這不是一坨屎，而是真的黃金，價值2萬871美元。//

點解海關關員會想用火燒堆屎......

睇過另一篇報導話袋「屎」磅過好重, 所以起咗疑心

D屎唔臭咪起疑囉

難道屎有大量空氣

那裡來的金

蝻既屎可能重d

比金屬探測發現嘅，應該估到唔係屎/屎入面有嘢

呢d一定有圖

如果真係屎拎去燒

玩屎尿

金漿係咩，有無人解釋下

蝻屎應該好大陣香料味

真金扮屎